木村心美身高 160，靠穿搭技巧著出自身優點

年僅 19 歲的木村心美 Cocomi，乃木村拓哉與工藤靜香的大女兒，繼妹妹木村光希 Kōki 後，同樣踏入娛樂圈，更獲邀成為 Dior 代言人。木村心美精通音樂與多國語言，縱然身高不及妹妹，160cm 的她卻十分懂得運用穿搭技巧和自身優點，輕鬆穿出好比例

作為 Dior 代言人的木村心美，無論是長裙或是衛衣造型，都能穿出濃濃少女味，一對大長腿盡顯青春氣息，19 歲的她亦儘量避免濃妝豔抹，相信她清楚了解自己的優點。像是穿上套裝短裙，露出一雙白滑長腿，運用穿搭技巧來拉出好比例，一點也不像只有 160cm

點睇最近髮型 😄

爸木村拓哉可謂潮流指標，有著和媽媽工藤靜香一樣纖長身形的木村心美自然盡得雙親的優點，看她 IG 上一身碎花連身裙，配上黑色皮帶，突出腰線之餘也拉長雙腿比例，絕對埋藏顯高穿搭心機！加上一雙尖頭高跟鞋，將腳面視覺延伸，整體身形比例瞬間變好。

鎖骨好看的話，視覺上顯瘦絕對有可能！父母木村拓哉和工藤靜香都是標準的衣架子，木村心美Cocomi亦繼承二人的優良特質，小巧的臉蛋配上明顯的鎖骨線，嬌小女不妨學習她穿上吊帶上衣，露出精緻的鎖骨和頸部線條，營造出穠纖合度的好比例。

露出鎖骨的木村心美連臉蛋看上也變小了。

心美和光希兩姐妹各自繼承了父母的優良美貌，前者像極了母親年輕時的樣子，身形比例亦然，也和爸爸木村拓哉一樣，縱然身高不到180 cm，靠著天生的好比例，也能讓穿搭事半功倍。

黝黑的長髮和瀏海都是心美的特徵，更埋藏小小心機，整齊的瀏海遮蓋了額頭，讓本來臉小的心美看上去面形更精緻小巧。臉小也會讓身形比例看上去更細窄，一點也不像 160 cm，與妹妹合照也不會被比下去。

心美和光希都留有一頭漂亮的長髮。

心美在 IG 上載了小時候和母親工藤靜香的合照，五官和面形確實比較像媽媽。

心美和光希雖然有著木村拓哉與工藤靜香的星級光環，但也保持真性情，經常在社交平台發布有趣的照片。

木村180

，身形比例亦然，也和爸爸木村拓哉一樣，縱然身高不到180 cm，靠著天生的好比例，也能讓穿搭事半功倍。

閱讀理解能力咁低返去重讀小學啦

好Q

家姐完美處決阿妹

人地既19歲
老豆仲要係木村

家姐正咁多既

你睇翻佢地其他相 呢兩張77地
我覺得妹靚好多 家姐個樣好大眾靚女

妹棚牙我頂唔順

妹靚d, 明星相

家姐akb樣, 不過我更鐘意呢樣傳統日本妹樣, 而且比較有波

真係基因決定命運

張相好似有個隱型人裝佢裙底咁

家姐靚啲 妹最多叫有特色

明明就光希靚好多，星味+型格，頭細五官精緻比例好，心美包包面樣子比較鄰家，感覺似品學兼優全級第一嘅女同學，但無明星相。

個女比例好過老豆
老豆出名大面腳短

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

11哥

矮

靠木村的女兒呢個朵...

生兩個都係女？

工藤靜香.jpg

光希似老豆屈機好多

靚過Kpop 塑化雞好多

家姐

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

你可以移民印度

不足170 就不足170啦

不足200 吖不如

木村得2 個女唔追仔真係唔多信

唔似160咩 似喎

幾正

家姐師奶款

ching 睇av睇上腦？

呢張真係著得好 影得好

誤差なし

家姐實際幾高
兩個睇落似高妹樣

韓星樣

家姐好靚呀
阿妹唔係唔靚...更加有星味添，但個樣真係太木村
鍾意家姐多啲

家姐正

阿妹靚啲

samgor又啱

好靚女
唔係個個一出道就係vogue同dior

有種大陸味既

點解呢個post 的正負評咁奇怪，你地係絕對佢靚定唔靚架

一兩句OK，但你洗太長

我要做木村女婿 兩個都要

小朋友先做選擇

緊係J老豆老咗陣佬味型到呢

心美 愈睇愈順眼同有氣質

光希 就唔使講 一直高質

咪係 咪推

想睇佢兩個同吉村卓3P

光希靚好多

想起雙飛

好平

光希靚好多 又高 ，五官好sharp 有啲abc
一睇就係明星 model

心美係普通靚

主要係影得好 角度問題

係時候到我地守護番正義女神

好想同佢做愛

家姐個樣…求其去大學行一轉都大把港女掂過佢
頭髮咁薄仲留咁長扮仙氣，睇到都牙煙
如果唔係靠老豆老母名氣
咁既質素Dior撚會請佢咩
淘寶model都唔輪到佢…

條腿算長 真心唔似 似165

木村後生果陣連男人都覺得佢好撚型

佢阿媽而家個樣做乜嘢會搞成咁